發覺csl既廣告暗藏玄機

大大部空氣列車係度
係咪design同事都係用緊csl，頂唔順csl load空氣

2/10

很強的摩擦力

設計師已死

話你知
求其down個岩既3d model
扔落後期plugin
一野gen出嚟

提晒水load 空氣，啲人仲唔醒水

似中咗彈的列車

咁大部好難睇唔到

空氣列車你話快唔快

好明顯個design係諗過度過

圖片同現實相符

附合商品說明條例

良心廣告

香港電訊又一優質服務

係design同事了解自己公司優質服務後做既優質廣告

放工時間觀塘道永世都上唔到網

右下角仲要有圖片只供參考

觀塘旺到咁
車塞網路塞

日日搭978 中環番屋企 都load 唔撚到
已經用緊1010